[盧偉聰 你入一入黎] 如果我身披國旗 企係黑警面前

如果我身披國旗 企係黑警面前
如果佢地向我射催淚彈/布袋彈
佢地算唔算侮辱國旗?

告你唔會告佢地

會先推跌你，搶走你支旗，再打柒你

d警察只係睇你唔順眼都是旦俾個罪名你拉鳩你啦
仲問佢會唔會依法執行